福建佬係街到圍打一名市民

柳俊江話：「香港需要人幫助的時候，點解要我地自己幫自己。」